教你係港鐵點分辨差飛狗

你要記住，當一個人好唔專心咁做緊一樣野，而佢又望住你既話，佢就係差飛狗！

死廢老滿頭白髮咁企係扶手電梯前面扮等人，但原來係查飛狗

差？查？

佢哋會三至四個人一組封死你去路，仲有一個黑色斜孭袋

未見過會自己一個
一定幾個人

2人一組或3，4人一組

企係閘後面係咁望住d閘口

好明顯架喎

一定吊住個袋仔

企係度唔知做乜

利伸次次俾足

佢地好似必勝咁
你落車又俾人截，你唔落車佢陣間又上車check
要逃避嘅話應該要係emergency exit 到走先得

買足飛唔怕查飛狗
如果佢串77，即時屌佢

學生畢左業 十月尾先冇優惠果啲有冇事

sorry 未訓醒
查查查飛狗

yes 黑色斜孭袋入面拎部機出黎嘟

冇事 我試過

咁耐都未比人查過

好人好者怕咩比人查
無超速怕咩人影快相

當個個都用八達通既年代, 仲有人除左月票之外走去用飛入閘, 畀我係地鐵都會留意啦

你可以屌人地態度差, 但人地職責係無錯喎 。

有賓周做咩要著褲？
煩撚過閪，好似當我係犯咁

我用八達通比佢查